[野餐] IFC有新放題？！

老老豆豆
政總野餐冇錯係會有好多人出現

但係可能最後只係睇住警察護送議員入場
之後草地野餐已經冇咩即時實質作用

建議第二地點考慮去附近IFC食放題
金融中心+香港站中環站
大家點睇

千祈唔好！
如果停市會為香港帶來好大損失
大家記得唔好呀

有d職位的確好難射波去野餐
但係如果佢地根本做唔到野呢？
被迫停工冇罪呀